李力持: 我係真係驚

你貼圖啦，唔好幫佢拉高click rate

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

陰公 做到劉馬車咁

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

【突發】有人報夢，最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

Sorry

條傻鳩好撚鍾意扮弱智
由2014年保假普選條片
再到TVB網絡挑機笑MING仔
再到依家依條片
都係好撚鍾意扮弱智當搞笑

大力冇料到，冇工開，好得閑

佢係真智障架

不知所謂 面皮又厚
同高志森一鳩樣 跳梁小丑
2條撚樣都自稱做導演 但其實無料 淨識食老本嘅廢物
專拍埋d自以為好笑, 低級趣味 又老土嘅電影 以為觀眾同佢地一樣係弱智?
講白左其實又係抄返自己90年代嘅橋, 10年如1日, 連思想都無進步過.
咁啱呢d垃圾電影 就有一班民智未開 思想簡單嘅大陸人睇
咁咪出盡力瀨共 因為香港根本無人會睇佢地拍出黎嘅垃圾

屌你老母咩 李力持 高志森
我知你地無腦又無良知 為瀨共可以成隻狗咁
但唔係個個都有人唔做 甘心做狗架 陷家剷